連登可唔可以將論壇回溯到上個禮拜

發夢見到啲post 有好多人講得太多野

最好就backup 一次先